《魔瞳》一次換眼，讓我變成魔鬼（十二）（於各書局等待領養）

實體書卷一、卷二已經推出！

簡介

太古之初，天上唯一以六天創造大地，安息一天。當時的天使長路斯化，趁機率領天上三份一的天使，反抗天上唯一，可惜最後失敗收場。成王敗寇，這群天使最終被天上唯一以大能制服，折斷翅膀，剝奪「永生」的資格，並貶下凡間，成為魔鬼，以人類的慾望和負情緒為生。

『魔瞳』，就是魔鬼眼睛的意思，而每個魔鬼，身上都必定會有一顆或以上的『魔瞳』。在一般情況下，『魔瞳』的外表和普通眼球沒分別，只有當魔鬼發動異能時，『魔瞳』的眼瞳顏色才會被魔氣刺激，變得赤紅。眼瞳的紅色越是鮮艷，表示那魔鬼體內的魔氣越是精淳。

主角畢永諾，自幼生性孤癖，在十六歲的某天，他突然被一陌生男子強行塞上『魔瞳』，蛻變成魔。後來，他慢慢了解到，自己的命運天生就連繫著天下群魔，以及世界末日的秘密......

紙言

FACEBOOK 專頁

(歡迎追殺...)

好耐都睇

留名

留個靚名

lm

新post

新post 梳個靚梳先

新po無文

狂追第三本書出世

新post留名
一黎就梳

lm 賭J/ 睇人入坑

#18

要繼續梳

新po兩日都冇文
想俾負皮

滿心歡喜以為有文

唉屌正左先

冇文冇人推

新讀者未睇留個名
睇完留言唔敢追

唔使急追，可以先book mark紙言, 無野做先好返黎，由頭慢慢睇，請注意，要慢。

呢個故值得睇但千祈唔好急住睇，你可以想像你今日開始由頭睇曬金庸衛斯理同埋古龍所有書，呢個故應該都未完得到。

你地唔好係到嚇新朋友喇

「天上唯一在創世時煉造了十二道神器，分予十二名大天使以協助衪創造大地，而我手上的，正是其中一具，其名『靈簫』。」寧錄接過短棍，平放掌心，緩緩自轉，讓眾人看得清楚，「你們當中有些在東方成長的，該聽過孫悟空這故事人物吧？其實，他乃是一頭確實存在的魔鬼，千百年來『靈簫』一直由他貼身收藏，所以才會有那些閞於他手持金剛棒的傳說。」

寧錄說罷，眉頭輕皺，掌上短棍猛地伸展，成了一根近兩米的長棍！

眾人聽得寧錄提及孫悟空，本就感到驚訝，心底卻多少有些懷疑，但看到他掌中那能如意伸長的『靈簫』，本來的疑惑立時一掃而空。

「建造巴別塔是第一步，回到伊甸乃是第二步，而到了伊甸以後，我們便可藉著『靈簫』，與天國重新連接！」寧錄淡淡解釋，將『靈簫』交回給『晝』，「我的家人，這就是我與你們的使命！」

聽到「天國」二字，眾人立時想起先前塔洛斯提過的「絕地天通」的傳說。

看到寧錄，又看到『靈簫』，他們這才明白到，自己與「神話」是多麼接近。

早已立心留下，替太陽神教建造巴別塔的人，此刻內心已再無懸念；而本來猶疑未決的，這時亦已因眼前種種，已改變念頭。

不過，亦有極少數的人，意志始終堅定，不想留下。

疑心極重的香川圭知，自然是其一。

明天待續

文

我等左咁耐

悟空死左？

記住
要...慢......慢.........睇

記住唔好一口氣睇晒啊啊啊啊啊啊啊啊啊
記得每個月睇一篇,應該可以睇得耐少少⋯⋯
唔係嘅話你就會陷入無間地獄⋯⋯
利申:F.3一個暑假三日睇晒,到而家中學畢左業都仲未完⋯⋯

生左仔未 呢個故要個孫燒比你先睇得完

F4開始睇 HD讀完 出黎做左2年野

希望可以讀完asso之前可以完到⋯⋯

真 想當年貪心一個月追囇 結果就等左幾年...
利申From2睇到year1

我由失戀->識到現任->追到->求埋婚都未完....
(唔會有生仔下一步,雙方講好要生仔就離婚)

痴線

巴打唔生仔邊個燒個結局俾你呀

我訓練緊喵星人去做

大膽奴才，竟然想要朕幫你做野⁇

正當香川在盤算怎離開雅盧時，一名架著金框眼鏡的黑人女子，忽然舉手問道：「寧錄大人，我有一個問題。」

寧錄聞聲別頭，朝那黑人女子微微一笑，「你問吧。」

「你說伊甸在太空，但宇宙無邊，伊甸到底在何處？」黑人女子問道。

「伊甸並沒有一個固定的位置，但卻和其他星球一樣，有固定的運行軌跡。以先祖流傳下來的說法，伊甸離地球並不遙遠，只是它被天上唯一用特別的法門，隱藏起來，一般探知方法，不可能找得到它。因此，這千百年來的天文探索，都未曾發現過伊甸的蹤影。」

「既是如此，我們怎將其定位？」黑人女子托了托眼鏡，疑惑地道。

「那就是，用『非一般』的方法。」寧錄淡淡一笑。

寧錄語畢，眾人所戴的面罩突然有影像閃現。

眾人凝神一看，只見那是一個看起來有點古舊，卻極其精巧的機械裝置，裝置上又有十個齒輪，安嵌在表面。

月球定哈雷彗星

一開始太陽神教嗰舊嘢終於有用？

未待續 啫係仲有

咪就係你個名

唔係少咗兩塊野咩？有一塊係項羽俾諾仔偷咗放返上去，另一塊搵到啦

咩來架，耐到我都唔記得左

梳...

路過見到出左書入黎支持下 聽日就去買

剩低嗰唔知幾本你真係等個孫燒比你啦

多謝支持

「你們此刻看到的，是一台名叫『安提基特拉』的裝置。它，亦是世上第一台計算機。」寧錄的聲音再次在眾人耳邊響起。

一直與機械打交道的一眾工程師，聞言立時細細地觀察那虛擬的「安提基特拉」。

「當『靈簫』仍然連結天和地時，它在地上留下了一個深刻的洞。後來『絕地天通』，『靈簫』縮回原狀，人類卻只顧在地上生存，忘記先前與天的連結，亦漸漸違忘了這重要的洞。不過，我沒有忘記。成王之前，我按照祖先的線索，尋遍世界，終於找到這地洞，而那地洞所在，亦是第一座巴別塔所建之處。」寧錄沉聲說道：「不過，其時的我，並不知道伊甸原來會在天空不停運行，而非靜止一處。所以，即便沒有撒旦阻撓，第一巴別塔其實亦不可能帶我們回家。後來，我從某人口中得知這事實，又有塔羅斯相助，按照能地洞位置，逆向計算出伊甸的運行軌跡。塔羅斯更發揮其過人天才，設計出『安提基特拉』，一座能精準計算伊甸軌跡的裝置。」

「咯咯咯，我和寧錄大人一直秘密進行此事，無奈製造『安提基特拉』所需的材料太過特殊，我們不得不派人四處張羅，令風聲終究洩漏出去。」塔洛斯此時搭上了話，道：「魔鬼們得到消失，便派人想盗去『安提基特拉』，我們舉教守護，雖然保住了裝置本體，但當中十個主要齒輪的其中兩個，卻趁亂被偷走！咯咯咯！」

消息，not 消失

罰你出多篇！

好啊

聽日

咪走數啊

個齒輪好似有印象 唉 又要重睇

「這二千年來，太陽神教一直保存『安提基特拉』，卻始終尋不到失落的兩片齒輪。至於，那通天地洞亦因年月久遠，早已破爛得難以重新計算伊甸軌跡，我們因此亦難以再造一具新的計算器。不過，直到數年前，我們故意讓『安提基特拉』落到撒旦手上，而他果真將一直被魔鬼一族收藏的其中一塊，安裝到裝置上。」寧錄微微笑道：「至於最後一塊齒輪，我亦因天使之助，在早前已重新尋到。」

「咯咯咯，『安提基特拉』和另外九塊齒輪皆在撒旦手上，我們手中一塊本是得物無用。不過，我們先前攻陷了他們的基地，亦將他們電腦伺服器的資料悉數錄取。」塔洛斯瞇眼笑道：「撒旦他們行事謹慎，早將整具『安提基特拉』掃描徹底，這倒讓我們功夫大省，能輕易複製一具新的計算器來！」

壓線

說罷，塔洛斯怪笑一聲，眾人面罩裡的裝置倏地不見，取而代之的是一組不斷倒數的時間。

「一百七十二天，十四小時，三十三分鐘……」香川看著不斷跳動的數字，口中喃喃，「還有半是時間……」

「還有半年時間，伊甸便會再次接近地球。」寧錄淡淡笑道：「而那，亦是我們回家的時候！」

明天待續！

明天幾多號先 又想出半篇當出多日

一百幾日唔知又要寫幾耐

文中方一日 世上已千年

主角係咪叫xx諾
明明係主角點解我會唔記得個名

畢永諾 我仲記得

呀 係呀

竟然有兩篇

書中半年，人間六十年

半年not 半是
罰你今晚比琴晚出多篇！

bingo

通透

咁都得...

幾時有得見返佢呀

可能下章

可能下世

廢諾幾時勁啲 到宜家仲係渣渣地

梳。。

突然有少少掛住太陽神教個聖姑

Who

「嗄……嗄……」

摩耶斯的兒子格揚使勁地擺動身子，動作粗暴，毫不憐惜他壓住的女子，不過那女子狀似享受，叫聲歡愉，十指在格揚的背上抓出一道又一道幼細血痕。

我稍稍挪動葉子角度，只見那女子容貌艷麗非凡，一身烏黑長髮，如墨水瀉地，渾身肌膚冷白如雪，但雙唇倒是朱艷勝血。

烈日島上不泛美麗女子，可是她們全都祟尚太陽，長期在烈日下活動，皆曬得一身古銅色的皮膚。眼下這女子肌膚雪白得無半點血色，似是長期不見日光所致，顯然非烈日島的原居民。

太陽神教教徒一般只會與島上其他居民結婚。偶爾有些經年在外的教徒想與外地人一起，就先得需要得到長老團的認可，而且還需立誓入教才行。

我記得格揚本有一名原居民妻子，而且太陽神教的教條向來奉行一夫一妻制，除非佩偶病喪，否則終生不得分離。

「摩耶斯和格揚向來表現虔誠，難不成格揚的妻子因意外不在了？」我透過葉上「眼睛」看著室內情況，心下同時疑惑，「不過摩耶斯怎麼會任有兒子在這房中幹這回事呢？這房間向來是教中聖潔之地，除了教主之外，一般不容他人進入。」

地上二人忘我交歡，越叫越是激動，可是摩耶斯始終沒理會二人，全神貫注在桌上的事物。

我凝神一看，只見他桌上，有一座形狀奇特的機器。那機器由一條金屬柱和一顆半球體機器組合而成。

金屬柱若有人臂粗，表面密麻麻的挖滿一個又一個指頭粗坑洞。那些小坑洞一半是空，另一半則被某些閃著黃光的東西充塞著；至於金屬柱的末端連接著的半球體，其圓形表面則是一個屏幕，顯示著一些數據與文字。

摩耶斯拿著紙筆，口中喃喃不休，低頭不停抄寫著屏幕上的字。

我凝聚葉上視力，只見他手寫著不同東西，有人名，有地點，有時間。有些像是記錄，又一些唸起來像是命令。

我邊看邊咀嚼那些東西時，一團小東西忽然自窗外飄進室內。那東西渾身閃爍著黃光，卻是一頭螢火蟲。

那頭螢火蟲一飄進寢室，摩耶斯立即停下手中的筆，神情恭敬的看著螢火蟲。

螢火蟲不徐不疾地飄向那座機器，最終依附在金屬柱其中一個空坑裡。

螢火蟲整個身子塞進小坑以後，身上發出的黃光頻率頓時改變。那閃爍的節奏，時快時慢，看起來像是某種特殊暗號。

此時，那半球體屏幕又顯示了新一輪資料，摩耶斯見狀，表情又再次嚴肅起來，繼續俯首抄寫。

「我明白了，這就是他們和外界的秘密通訊方法！」看到這一幕，我心下一亮，「這些螢火蟲該像是伊卡洛斯那些小玩意般，外表平常，內裡卻是機械構造，而它們尾部閃爍的光，其實是暗碼，而摩耶斯桌上的機器，則是解碼器！」

我曾經學習過各式各樣的加密碼，但無一種和這些螢火蟲尾部相符，而且我再次凝視下，發覺那些黃光其實每一秒間的閃爍速度極快，即便我以魔氣聚集於葉上的眼睛，我也難以跟得上其閃動頻率。

「難怪殲魔協會完全找不到那些叛變者和太陽神教的聯絡之法，原來他們用上了如此奇特的傳訊方式。」我心中暗忖。

摩耶斯抄著抄著，過不多時便抄好了滿滿的一張紙，接著，只見他出右掌，五指按在桌上一個小鐵盒的表面，那小鐵盒掃瞄了他五指一下，便「啵」的一聲打開。

摩耶斯小心翼翼把紙張捲好，然後便將之放在本已載有不少紙卷的鐵盒之中。

「這盒中所放紙卷，應該就是摩耶斯和那幕後黑手的通訊記錄，楊戩想得到的教徒名單，應該就在其中。」我以葉上「目力」，瞪著鐵盒子，「這盒需要摩耶斯的掌紋來打開，但除此之外，也許還有別的機關，我得趁他還未關上鐵盒之前動手。」

正當我在盤算該強攻還是暗奪之際，格楊的呻吟聲突然變得粗重，越喊越響，像是要把渾身力量都發洩出來一般。

但見他猛烈搖晃身子，沒搖得多久，略為瘦削的身驅忽地一陣顫抖，接著便無力軟伏在那雪白女子身上。

那女子看著氣喘不已的格楊，眼神滿是鄙視，如雪的臉卻依舊掛著笑容：「嘻，真沒用！」說著，一把將格楊推開。

格楊雖然身材不甚健碩，但好歹也是名壯年男子，那女子不過隨手一撥，卻竟然輕易將格楊整個人，推開一米有餘，而且著地平穩，沒怎作聲！

「有古怪！」看到此幕，我立時警戒起來，屏息以待，不敢輕舉妄動。

聽到女子語氣有異，本來還在收拾紙卷的摩耶斯見狀，馬上放下手上的東西，急忙地走近，視線一直瞪著地板，恭恭敬敬地說道：「聖姑，是否我兒服侍不全？我兒若有得罪，請多多包涵！」

「嘻，他的表現實在太不濟了，不過算了吧，看在他今天為我抓了幾名小孩來玩玩，就放他一馬吧。」女子說著，一邊從地上站起來，一邊伸手取過長椅上的黑色大衣，披在身上。

摩耶斯聞言頓時鬆一口氣，一邊取大衣，披在格楊身上，同時連連點頭道謝：「聖姑大量！」

你自己都唔記得左

以為出咁大段文 睇到O撚咗

完全冇印象

聖姑係邊個

頂 以為有文

師兄 由一開始等你等到而家都成七年 出得晒未

差不多了

我記得

叫撒旦做哥哥個位

依家邊個俾你出聲啊，你只可以出文

想睇聖姑俾萬蛇屌

觸手play

已經忘記了

問100個 有99個都唔記得

我淨係記得果個咩魔女

莉莉絲，但佢係細路女來

活左唔知幾多年識撒旦的細路女

好似少女？記憶中好似感覺似中學生

「半年！」

「這麼少時間，我們怎可能完成啊？」

「寧錄大人……這時間是準確的嗎？」

霎時之間，所有人因為那倒數時間，七嘴八舌的議論起來。

寧錄待眾人喧嚷半晌後，輕輕抬手。眾人見狀，立時噤聲不語。

「你們覺得不可行，是因為你們平常的創作，有諸多無謂的俗世計算。你們要計算經濟效應，要計算環境污染，要計算建造成本。如此種種，其實窒礙了你們的步伐。我的孩子，你們本來是能飛的鳥兒，但這些枷鎖令你們自以為自己唯一用處，就是發出悅耳的叫聲。」寧錄雄渾的聲線，淡淡說道：「繼續在這牢獄裡生存，才是不可能。只要你們願意，二代巴別塔，半年必成！」

嘩屌，咁短既
係咪同你一樣

我有大量存貨

我意思係你比較短

有存貨就出埋佢

我意思係好多人賭輸咗既J，我可以駁長

駁j？
射一次精可以經過幾多個龜頭

我屌呀 我唔知中一定中二開始睇
果陣好似出到係博物館打咩雷神
到而家都未完

有講過係講緊J 咩？

好似都未交代兩隻基路伯點樣返到去宙斯手上，明明之前仲響約櫃上面，放左瑪利亞出街之後就無提過去向。

好似約櫃解封嗰陣就飛走咗

Bingo

推

屌原來係我唔記得左？

出得太慢 成日會唔記得舊時啲野

作病...梳

保重身體

由中四開始高登睇故聽到你個故慢到不得了都忍住唔睇 而家yr2 都未出完

保重呀

寧錄語氣平淡，說起來不慍不火，但由他口中所吐之言，眾人不知怎地覺得格外有說服力，心裡本能覺得不可能的事，霎時間似乎變得把握十足。

「再說，這是一個舉世傾注的建築，我們背後，是整個太陽神教，是整個人類族群。」塔洛斯頓了一頓，怪笑道：「而且，我們還有天上來的朋友。」

眾人聽得塔洛斯的話，又看到寧錄身後兩名始終垂首、神情謙卑的人馬天使，頓時大感安心。

安心過後，就是興奮和緊張。

畢竟，他們接下來的工作，嚴格來說就是建構神話。

點解啲天使會幫06？

人呢？

因為天上唯一既靈魂都係天堂深處

你咁講又好似幾岩
其實神都只係其中一個天使 但佢有創造之瞳 所以超強

但死左都係開開心心去天堂

講到似層層咁

好似又啱
因為有創造之瞳 造咗天地萬物同天使
但本人嘅力量唔係特別突出 第一次大戰先會俾撒但收皮 要閉關

我記得講過，有創造力既魔瞳／神眸只有撒旦同宙斯擁有

「你們只是這場戰鬥的首批戰士，還有許多兄弟姐妹，從世界各地前來。」寧錄雙目依舊緊閉，但他似乎感受到眾人情緒的變化，臉上不禁露出一絲微笑。

「雅盧有著一切資源，你們前來途中所見到的建築，當中有一部份是你們的宿舍，裡頭萬事俱備，應有盡有。我們亦預留了足夠房間，若你們當中有誰想將家人也帶上島，就跟我們說，太陽神教會盡快安排，咯咯咯。」塔洛斯看著眾人，笑道：「今天是第一天，我們就先不將所有資訊都塞給你們。由於整個巴別塔太過龐大與複雜，我們已率先按你們的強項，劃分成不同部份。你們稍後就可以透過面罩，讀取到屬於你們區域的詳細設計圖。」

你地講到似層層咁

出多少少得唔得？

加快速度 咁咪知有無估錯

說罷，寧錄拍了拍手，眾人只見面罩出現了一個操作介面，當中有著代表不同功用的圖示標記。

眾人一時被面罩的新功能吸引，紛紛像小孩獲得新玩具一樣，玩得甚為投入。

不過，一心想要離開雅盧的香川，只佯裝興奮，心底卻在暗暗留意逃離的時機。

正當他感到苦惱無策之際，忽然有人緩緩舉手，輕聲問道：「請問……我可不可以回去韓國？」

香川聞聲別頭，只見先一名皮膚白晢，神情靦腆的女生，看樣子只有二十歲出頭。

韓妹！

咁快就梳 連10點都未到

好過要等

今晚可以早d 訓

去咗睇首映

So?
唔係咁就當梳呀？

未番到home ar

聽日出雙倍

韓國妹
呢一刻邦拿可唔可以圖文並茂

「啊？」寧錄轉過身來，「看著」那韓國女生，「你不想留在雅盧？不想為人類奉獻自己一身所學？」

「不……寧錄大人……能被太陽神教邀請至此，絕對是我畢生光榮，不過……」那韓國女生深呼吸一下，才繼續說道：「我不過是一名剛畢業的學生，沒甚麼實戰經驗，而且……而且，我家中父母早亡，遺留了一名智力有損的弟弟，我真的需要……需要回去照料他。」

寧錄聞言，眉頭輕輕一皺。

就此一皺，現場所有人忽覺得有一股無形壓力，牢牢的包圍自已，心跳隨之加劇。

韓國女生的臉龐，亦霎時變得慘白如紙。

「咯咯咯，是李秀賢是吧？我不是才剛說了嗎？」塔洛斯此時插話，語帶怪責的道：「我們已預留給你們親屬的居所，只要你說一聲，我們隨時就可以將你弟弟帶來雅盧。」

「不，塔洛斯先生。」那名叫李秀賢的女生，顫著聲子，道：「我弟弟他只能夠在熟悉的環境生活，只要離開了日常的規律，他可是會不受控制……」

明天待續...

嘩屌…用張圖黎呃稱！

魔牙！

鳩搵...

圖or文

竟然有圖

「夠了。」寧錄淡淡的說了一句，嚇得李秀賢立時噤聲。

渾身赤裸的寧錄，背負雙手，不徐不疾地走向李秀賢。

雖無任何殺氣，可是他每踏一步，李秀賢的臉便蒼白一分。

終於，寧錄走到李秀賢面前時，這名韓國女生忽然雙腿一軟，跪倒地上，垂頭顫聲道：「抱歉……寧錄大人……」

「起來吧，孩子。你沒有錯。」寧錄伸手扶起李秀賢，臉上勾起一個似有還無的微笑，「你只是目光太淺，看不到我們所預視的一切。」

李秀賢有點受寵若驚，一時沒有作聲。

「曾經，有一個女孩，誤會我所作的一切。」寧錄的臉，忽然露出一絲難得一見的溫柔，「本來，和我相愛已久的她，聽信奸人之言，誤以為我改變了，變得偏激，會危害我倆的孩子，千方百計地逃避我、驅趕我。最終，更導致我倆孩子，被奸人所殺。不過，我始終沒有責怪她，因為那時的她，和現在的你一樣，只是看不透。」

李秀賢默默聽著，抬頭凝視寧錄，如紙蒼白的臉滿是疑惑。

「我其實沒有變過，只是步伐快了，而她卻跟不上。所以，我放下腳步，讓內心滿是疑惑的她，慢慢追上。每追一點，她便明白我多一分。到最後，她終於後來居上，與我並肩而飛。」寧錄面對李秀賢，淡淡一笑，「所以，孩子啊，我亦不怪你。你只是，飛得不夠快。」

說著，寧錄伸出右手，輕撫李秀賢毫無血色的臉。

肌膚相觸，李秀賢只覺寧錄的手，溫暖無比，一直不安的心，立時變得寧和安靜。

「不過，孩子啊，我等了那女孩整整二千年，而現在我們已沒有另一個二千年了。」寧錄說著，頭慢慢告近李秀賢的耳邊，「眼下，我只能夠用另一方法，令你『開竅』。」

靠近，not 告近
又要出多篇了

無啊大佬

開苞

哇好撚多文 嚇死

又唔記得劇情了，係咪瑪利亞？個仔係穌哥？
等了二千年即係瑪利亞有咁長命？

應該似係 06應該係穌哥老豆

洗腦開竅，洗哂全部人

即場爆佢頭
通常轉場角色以為無事下場就係爆頭分屍

我估係畀眼佢

「開竅？」李季賢聞言一呆。

寧錄微微一笑，然後在她耳邊，吐出一個音節。

有別於先前，寧錄的話在全部人耳邊響起，這次他所吐音節，只有李秀賢能聽得到。

說畢，寧錄便放開李秀賢，退後一步，負手微笑。

原本驚惶失惜的李秀賢，表情漸漸開始變化。

梳今日好忙，更少少

講左句 梳

只見李秀賢的一雙眼睛，慢慢瞪大，眼神中原本的驚慌，一掃而空，只剩呆板；一直顫抖的嘴唇，亦只微微張開不動。

霎時間，李秀賢整個人呆若木雞，只看著前方，雙目失焦。

「笑吧，我的孩子。」寧錄朝李秀賢柔聲說道。

「嘻。」李秀賢聞言，嘴角勾起，天真地笑了一聲，雙目卻依舊呆濟無神。

「你，願意留下嗎？」寧錄問道。

「願意。」李秀賢瞪大雙目，呆呆地笑著回應，「我願意，為太陽神教奉獻一切！」

「不用一切。」寧錄微微一笑，道：「我們只需要你的智識與忠誠。」

李秀賢聞言，只頭點如搗蒜，臉上笑容，更見詭異。

香川看在眼內，頓覺一陣毛骨悚然。

他覺得此刻的李秀賢，就像一台被人重新安裝驅動程式的電腦。

內裡一切俱全，卻被強行洗去不適合使用者的部份。

「香川先生，你的笑容要再自然點啊。」

就在香川看得驚心動魄之際，蒼井光希的聲音忽然響起。

不過，香川留意到她嘴巴一直緊閉，她的聲音卻像先前寧錄那般，在耳邊近處傳來！

被你發現了

好似中咗地獄咁

佢都係魔鬼

邦拿在和位耳邊說一聲：梳...

原本驚惶失惜的巴打，表情漸漸開始變得憤怒。

好似變左睇鬼故

唉

梳

Ready?

香川詫異地看著蒼井光希，只見她目光仍放在李秀賢和寧錄身上，同時間，香川卻又再次聽到她的聲音，「別看著我，裝著聽不到我的聲音。繼續向前看吧。」

香川勉力保持臉上笑容，將目光放回寧錄和李秀賢上。

蒼井光希神情不變，聲音卻一直在香川耳邊響起，「我知道，你一直在找機會提出想回去日本的要求，所以，我才使了點技倆，裝成那女孩的弟弟，在她耳邊說話，刺激她搶先發聲。」

和蒼井光希相處了一陣子，香川壓根沒想這外表溫文的女生，竟然如此不簡單，而按她舉動和說話來看，蒼井光希不是普通人類，亦絕不可能是天使。

如此一來，即意味她是……

「嘿，看來你猜到了。」蒼井光希邪笑一聲，道：「我是魔鬼。」

香川聞言，心中震驚萬分。

「香川先生，巴別塔的確震憾，但它只是這末日戰的其中一環。世界的真實一面，可不是你平常接觸到的所謂陰謀論所能想像得到。」蒼井光希繼續和顏悅色，詭異的笑聲卻繼續在香川耳邊徘迴，「撒旦教可是觀察了你好些時日，所以我可不希望你命喪此島。」

聽到「撒旦教」三字，香川如遭雷殛，好不容易才能保持笑容。

「嘿，表現得不錯嘛，仍然能笑得自然。」蒼井光希戲謔笑道：「我很期待親身和你見面，但那一天還要等一下，眼下只能靠這『傀儡』與你溝通。」

「傀儡？」香川聽得一頭霧水，卻又不能發問。

「我明白你有許多疑惑，可是作為凡人的你，這一輩子也不會理解整個佈局、了解自己的角色，唯有隨著時日過去，才可稍稍看到局部輪廓。」蒼井光希說罷，頓了一頓，笑道：「好了，我們似乎要離開了。」

香川稍微回過神來，才發現寧錄此時已展開焰翼，重浮半空。

兩名人馬亦拍著雪白羽翅，在寧錄身後稍低處，垂首飄浮。

至於眼神仍然呆濟的李秀賢，則站回人群之中，但抬首看著寧錄時，神情比在場所有人要興奮得多。

或許看到李秀賢的反應，現場再無一人有疑問。

虔誠的依舊虔誠，有猶疑或不相信的人，卻因驚懼，不得不按下腹中疑惑。

畢竟，他們還想保留自已的意志。

「這段日子，你就先好好生存吧。」蒼井光希用那特殊方法在香川耳邊響起一句後，便轉過頭來，朝他開口溫柔地笑道：「香川先生，我們走吧！」

香川一時不懂反應，只得保持笑容，跟隨眼前這神秘的魔鬼，登上太陽神教的運輸車。

登車前的一刻，香川忍不住回頭，看了晴空中的太陽一眼。

刺眼的烈日，此刻看來，竟令香川有一種說不出的心寒。
（本章完）

終於完一章

唔通係龐拿

已經唔記得咗傀儡之瞳喺邊個度

射左好多

當我睇到驚喜萬分個時下面仲有一大遍文我心入面仲震撼過巴別塔

遺忘左佢

我記得龐拿係痴線狂人無咁正常

有正常一面既

就跟你咁寫

今晚休息

Diu 我又失戀了

你已經中左我既幻術，根本就無新朋友

點解

龜龜不如我地hehe la

你幾時戀過

依一章到底寫左幾耐

幾個月我諗...

今晚都係要梳...好忙..

無愛可失，得不到相戀別說失戀⋯

每完一章會脫稿幾日已成恆例

出夠幾章仲有bonus 成個月無文

Push

有無文？

第一百一十一章

「你們已經踏入了禁區，立即離開。」擴音機響起一道冰冷的聲音。

「這是我們的家！要離開的是你們！」馬菲掄著拳頭，朝瞭望塔上的士兵喝道：「你們有甚麼權利霸佔這山谷！」

「以太陽神之名。黃土以上，青空之中，碧海之內，但凡是衪的光照耀到的盡皆歸衪。」塔上軍階最高的士兵皺著眉頭，抓住收音器道：「聽著，我們都是陽光下的弟兄姐妹，你們還是離開吧。」

「去他的太陽神！誰是你們的弟兄姐妹！」馬菲赤紅著臉罵道：「你們只是一群狐假虎威的垃圾！今天得勢的不是甚麼太陽神教！你們還會說是甚麼陽光的信徒嗎？」

「先生，你的言詞有點過火了。」那士兵眉頭皺得更緊，「聽著，你們有十秒時間離開，不然我們就只能按命令開火了。」

竟然鋪排一輪之後兩個都無死到

新一章又有人要送死

新一章叫咩名
想估下大概講咩

u都就黎讀完 仲未完

開火

竟然有文

死人是常識吧

六尾銀狐

讀埋master差唔多

忙...梳..

都要出吓嘅

加油啦

就黎諾貝爾獎都有啦

你個曾曾曾孫拎諾貝爾獎就差唔多進飛入完結編（最後三份一）

煙兒

「狗娘養的！」和馬菲同行的另一名村民，放口破罵，「我們可不怕你！」

「十。」士兵長冰冷的聲音在擴音器中響起。

「強盗們！趕快離開！」又一名村民大罵。

「九。」

「滾回你們的甚麼雅盧！」

「八。」

「還我家園！還我家園！」又有幾名村民附和。

「七。」

「你們有種就下來，像個男子漢般決鬥！」其中一名身材壯健的彪型大漢粗聲喝道。

「算了。」士兵長忽然不再倒數，冷冷的道：「反正再多時間，結果也一樣。」

說罷，士兵長徐徐舉起右手，塔上另外數名士兵見狀，立時舉槍，瞄準地上一眾村民。

看到塔上士兵的舉動，原本群情洶湧的村民，立時噤聲。

雖然臉上仍盡是憤怒之色，但眼神中卻生出一絲畏懼。

看到那絲畏懼，一直板著臉的士兵長，忽然微微一笑。

「別開火。」士兵長微笑命令，同時放下了手，又在腳旁取過一支長槍。

有別於其他士兵手中所握的步槍，士兵長的槍槍頭裝了一支有倒勾的幼長鋼枝，看起來像是一柄魚槍。

就在村民們看到士兵們不再瞄準、想要舒一口氣之際，士兵長忽扣下機柄，手中「魚槍」鋼枝激射而出，直接貫穿馬菲的腹部！

待續

咁奸嘅 10 9 8 7 唔數lu

走數

同有幅‘son, you have 10 sec’的gif圖有異曲同工之妙，由10即刻到0

一野斬落個老母度

扑姐，又未到斬咁誇張

咁認真

期待明天的更新嗎

今晚呢

你都講副咁，唯有扮期待啦

*到

比較期待正文

馬菲「哇」的一聲，吐出大量鮮血，半身頓時染紅。

他神色驚惶的抓住腹中鋼枝，一時卻不知該如何是好。

身旁村民見狀，全都嚇得呆在當場，不敢動彈。

「或許你說得對，若果不是太陽神教得勢，我們並不會成為神教的信徒。若果勝利者是撒旦教，我應該早在身上刺了一個倒五芒星；若果是殲麽協會主宰，說不定我此刻駐守在梵帝崗。」士兵長冷冷的道：「不過，我們正活在屬於太陽神教的世界。」

士兵長一邊說，一邊將魚槍扣在欄杆上，然後收回鋼線。

脊柱被射斷的馬菲無力反抗，只能在地上爬動，隨著鋼枝被拖向瞭望塔，同時痛苦叫喊。

「你們說這山谷是屬於你們的，對吧？不過，這世界，從來沒有甚麼『自古以來』的繼承權。一切一切，也不過憑力量決定。這可是打從我們祖先便已使用的方式。」士兵長沒使用擴音器，但其冷漠的聲音，還是能傳到塔下一片死寂的村民耳中，「保衛家園，並非光喊口號便成。就算有赴死的決心，你們還是需比人硬的拳頭。不然，一切只是徒勞無功。」

這時，馬菲已被拉到塔下，不過士兵長沒有停止手上動作，繼續回收鋼索，被鋼枝倒鈎牢牢勾住的馬菲，因此亦被往上拉向塔頂！

每被拉上一分，馬菲的傷口便擴大一點。

除了不斷將湧的鮮血，其內臟亦垂掛體外，隨風飄搖。

看到如此可怖的情景，許多村民早已掩目不看，此時，卻突然有一名女子從人群中跑出來，直奔到塔底，同時淒然喊道：「爸爸！」

「這是你的女兒？」士兵長向剛被拉到塔頂的馬菲問道。

被折磨一番的馬菲，早奄奄一息，空洞的雙眼往塔底瞧了一眼後，卻已再無力氣回應士兵長的問題。

士兵長冷笑一聲，然後朝身旁手下作了一個手勢，那士兵立時舉起手中步槍，瞄準塔下泣不成聲的女子。

殲魔

為左壓線唔proofread

自古以來⋯⋯邦拿係咪影射緊某個大國

睇你地有冇留心

無入黎幾日 又話咁快睇哂

大半年無入黎
輕輕留名

無入黎幾年 又話咁快睇晒

same

有冇咁快

用追故mode睇

「再問你一次，太陽神教是狗屁嗎？」士兵長朝馬菲微微一笑，問道：「眨一眼，代表『不是』。不眨眼，就代表『是』。」

馬菲看了看塔下的女子，張口沙啞地喊了幾聲，始終吐不出半個字來。

半晌過後，他終於眨眼一下。

「嘖，還以為會多有骨氣！如果你堅持想法，我尚且會尊重你是一名男子漢。」士兵長冷笑一聲後，臉容一正，道：「開火。」

一聲令下，他身旁響起一記響亮槍聲，塔下女子的胸膛，立時綻開一股赤紅血花！

同一時間，塔上士兵全都舉起手中武器，朝塔下村民開火，如交響樂般的槍聲頓時此起彼落！

不過一眨眼，瞭望塔下，再無活人。

「收搭一下。」士兵長沒再往塔下看，只轉身跟下屬說道：「將屍體都送給那無大人。」

要親手處理和自己一同長大，熟絡如家人的村民屍體，梅鐸心裡其實並不好受。

看著一個個熟識的面孔，此刻帶著或驚惶或憤怒的永恆神色，他幾乎難過得要哭出來。

收拾一下 近排成日打錯字

收拾

喺咪仲有一篇

快啲出文啦打錯字

我用緊chrome book個輸入法,同以前用倉頡爭好遠

今晚多野做...梳...聽日！

唔知我大學畢業 個故埋尾未呢
利申重有6年要讀

應該未

差唔多

你個仔讀完大學都未埋尾

頂 有冇諗過寫完會唔會寫其他嘢

有好多方案，但要諗清楚先開坑

要親手處理和自己一同長大、熟絡如家人的村民屍體，梅鐸心裡其實並不好受。

看著一副副熟識的面孔，此刻帶著或驚惶或憤怒的僵硬神色，他幾乎難過得要哭出來。

不過，梅鐸得掩蓋住心中情緒，臉上保持冷漠。

畢竟，首先背叛村民，投靠太陽神教的他，早已沒有退路。

現在他的「過去」，幾乎都成了死屍，梅鐸只能強忍心中的痛，不斷跟自已說道：「太陽神會在他們死後，洗淨他們的靈魂，使他們得以進入神的聖光之中。」

和另一名士兵合力將十數具屍體抬上車後，梅鐸便駕車駛進山谷之中。

位於奧地利的這條山谷村落，本來是一條只有百來人口的小村莊。

除了偶爾有附近的訪客來這清幽之地渡幾天的假，這條小村幾乎說得上與世隔絕。

一直到半年前，一名天使降落在村子附近，其威力毀了半條村時，一眾村民的生活就此改變。

村民並沒有看見誰是摧毀那半條村的元兇，因為當他們趕到時，地上只剩下一個巨大的坑洞。

起初，村民只道是有天外磒石，碰巧擊中此地，所以縱使損失不少，但也只有怪村子的運氣不好。

不過，數天以後，世上開始有大量片段流傳，他們才知道擊落在村子附近的，其實是一名天使。

作為一條信奉天主教的村落，他們本應感到高興，但在這時，太陽神教的士兵，突然進駐小村。

手持武器的太陽神教士兵，只留下願意改信神教的村民，然後將餘下的全部趕走，又在天使降落的大坑裡，搭建了一個小型基地，同時在村外設下嚴密的警戒線，不讓任何人進村。

明天待續..

準醫生

突破盲點！

停左個幾月，我終於有時間追po了

月球醫生

月球醫生係咩料

每個月搵一球

邦拿所言甚是

有機會搵巴打開醫生紙，睇醫生先岩

隔左大半個sem上番紙言睇多左兩篇
點解等得咁苦 但太正唔棄得

到時大大聲講你個連登名出嚟我就開俾你

跟住全部扮我

除此以外，太陽神教還派了一名「特別人士」，來看守這座基地。

不過，梅鐸才剛加入太陽神教，未能得知基地的實際運作情況。

他的主要工作，就只是駐守在最外圍的警弁線，負責阻截本塵住在村中的平民。

以及，將每次「防衛」時所產生的屍體運給那「特別人士」。

有啲忙。。聽日繼續

又得喎

屌到時醫生紙上面寫連登名有鬼用

我冇話會寫連登名上去
做咩啫你

你好我係邦拿，睇醫生有冇得免費？ 趕住今晚出故

你收我錢我今晚唔出！
再加下章寫死你

數分鐘的車程，對今天的梅鐸來說感覺特別長。

好不容易駛到以水泥粗略搭建、只有三層高的基地前，梅鐸又要壓下心情，與另一名士兵將屍體抬進去。

「這些都是給『大人』的。」梅鐸推著載滿屍體、僅以一塊透明塑膠覆蓋的手推車，來到基地大門前。

駐守出入口的守衛皺眉看了二人的手推車一眼後，便揮揮手，厭惡地道：「進去吧，放下後便立刻離開。」

「誰會想在那兒停留？」梅鐸冷冷應了一聲，便將頭靠向大門的瞳孔掃瞄鏡頭。

鏡頭朝梅鐸的眼睛閃了數記藍光後，大門便自動向外打開。

每次進入基地，梅鐸也只能直接乘升降機來到三樓，因為那一整層是那「大人」的居所。

來到三樓，升降機門一開，一股中人欲嘔的屍臭氣味便即撲鼻而來。

雖然時值正午，但每次來到此層，梅鐸也感到一股奇異徹骨的寒意。

這一整層的佈置其實就像屠房，最外層被沾血的垂直塑膠布條團團圍住，在外邊往內看去，只能隱約看到堆叠起來的屍體。

除此之外，只有冷白的天花光管。

據說，那位「大人」就是住在裡頭，但來了數次，梅鐸從未見過有任何「活人」在這一層出現，布條裡頭，亦聽不到有任何動靜。

每次到來，他只聽到裡頭有源源不絕、煩擾得令人毛骨悚然的蒼蠅飛動聲。

別西卜？

我都第一時間諗起個充滿烏蠅嘅玻璃箱

別西卜個反骨仔

合理啦，佢變左節嘛

這次梅鐸依然察覺不到裡頭是否有人，和同伴打了個眼色後，他們二人便合力將頗為沉重的手推車，推進布條之前。

把十數具屍體都卸下後，二人沒多停留，轉身便離去。

不過，當他們在等待升降機時，身後忽然傳來一陣聲響。

隱約，似乎是有誰在推動屍體。

二人一時不敢回頭看，因為不知發出聲響的，到底是否那位「大人」。

過了半晌，升降機終於來到，二人想要進去時，背後又再次發出聲響。

「霍基，我們要不要看一下？」梅鐸隱隱覺得不妥，小聲問道。

「我們還是不要多事，事情辨好了就走吧。」霍基強笑說著，便想要走進升降機裡。

「但那聲音似乎不像是那位『大人』發出，不然怎麼會如此輕微鬼祟？」梅鐸一把拉住霍基，「會不會……是他們剛才手腳不夠俐落，留了活口？」

霍基想了想，似乎覺得有此可能，「萬一真有活口，我們要出手嗎？」

「先看再說，若真有狀況就立即通報。」梅鐸說著，同時下定決心。

二人深深吸了口氣後，舉起手中步槍，同時轉身！

一雙槍口瞄著的，仍然只是一堆屍體。

二人維持姿勢半晌，那堆開始流淌黑血的屍體，依舊死寂。

「是我們聽錯了嗎？」霍基雙目死死瞪視屍堆。

「不……絕對不會錯。我們可是二人也聽得到啊。」梅鐸語氣肯定說罷，忽然睜大了眼，道：「慢著……有點不妥。」

「甚……甚麼不妥？」霍基立時緊張起來。

「馬菲……一直沒有結婚，」梅鐸慢慢轉過頭，瞪眼看著霍基，「哪來的女兒啊？」

男朋友？

辦好

已經唔記得邊個係馬菲

又捉到

本章開頭個個

應該係lancelot?

有文

聽到梅鐸的話，霍基目光放在屍埋上，迅速掃視，「剛才那女的……真的不見了……」

二人心裡頓時一寒，就在此時，一直依附在他們頸上的「光蟲」，閃著的燈光忽然由白轉紅。

同一時間，他們只覺眼前一黑，卻是整層燈光，不知怎地全部熄滅！

「嘻，再見了。」一道女聲，突然在他二人身後響起。

二人心頭一震，立時轉身，想要開火！

不過，他們發覺渾身難以發力，因為二人胸膛，此刻皆有一手，前後貫穿！

乜水

人呢？待續呢？

男朋友

點解你地覺得係男朋友

控制到屍體既唔係得龐拿？
頂盡我會估埋lancelot 個皮套

眼前女子外表高雅，皮膚如雪，一頭捲曲及腰深棕長髮，雙眼卻半開半闔，似睡非睡的樣子。

梅鐸認得眼前此人，正是剛才奔向馬菲，自稱是其女兒的人。

不過，女子原本應有著一道槍傷的胸膛，此刻卻是完好無缺。

梅鐸心裡疑惑，可是已不能再多問一句話，因為女子的手，這時已經握住他和霍基的心臟。

接下來，他只能躺在冰冷的地板，和霍基相對而視，莫名奇妙地倒數生命流逝。

收拾了兩名太陽神教的士兵後，『慵』慢條斯理地走進升降機，然後抬頭笑道：「娃兒，可以下來了。」

語畢，升降機頂傳來一陣聲響，接著頂蓋被揭，一團黑影同時跳了下來，卻是煙兒！

看到升降機外滿是屍首，煙兒忍不住皺起眉頭，以手掩鼻，道：「這裡的氣味可不是一般的濃。」

「若你在真正的戰場待過，你只會覺得此刻正在花林。」『慵』笑著說罷，打了個呵欠。

「那麼煙兒希望，永遠覺得這些氣味惡嗅難當。」煙兒認真說道。

「魔鬼確實存在，天使也確實存在，但『希望』這件事，比前兩者還要虛無飄渺。」『慵』笑著說道：「好了，先別當蘇格拉底，正事要緊。」

「剛才我在外頭，看到整座建座的燈光完全熄滅，才走進來的。」煙兒活動一下關節，「伊卡洛斯的計劃，果然有效。」

「那小個子的確有些板斧，竟然想出讓干擾器折成七組迷你組件，分批安進這些村民之中。」『慵』看著躺在地上的屍體，忍不住稱讚，「在我們煽動下，這些村民分別衝擊進村，最終成了死屍，被送至此，但那七件組件，始終沒被發現。」

「然後，待『慵』姐姐你也混進來後，短距離地啟動七件組件，讓它們的訊號相互增強擴大至能製造出威力不小的電磁脈衝……爆！」煙兒輕輕笑道，「整座基地的電子儀器，就此報銷！」

「先別高興，他們手中武器並沒壞掉，而且我們得盡快將這裡的伺服器運走。」『慵』正容說道：「他們口中提及的『大人』，似乎並不簡單。」

「知道。」煙兒收起笑臉，閉目嗅了一嗅，「這一層只有屍體。」

「那就到下層去吧。」『慵』說著，率先跳上升降機頂。

壓線失敗

係咪會有多幾篇做補贘

01秒。。。屌！！！

仲有冇

太陽神教的監視遍佈全球，幾乎每一名活人，其項頸上就會依附著一頭「光蟲」。

不過，伊卡洛斯按照世界人口分佈、太空實際運作的衛星數量以及各地傳訊塔的地點分析，塔洛斯要如此嚴密及即時性地監控著每個城市的每一個人，其訊息量之大，不可能單靠殲魔協會和撒旦教原有的設施能做到。

如此推算，每隔一段距離，太陽神教必定會有一個中轉站來處理光蟲的訊息。

因此，伊卡洛斯透過運算，嘗試鎖定數個可能性較高的區域，再派出幾支小隊，暗中調查。

煙兒和『慵』二人亦是其中一支偵查小隊，二人來到奧地利調查了一個月，終於找到了這個基地，亦印證了伊卡洛斯的推算。

二人沿著升降機槽，滑行到二樓，然後竄進通風口中，搜層這一層的房間。

一路爬行，底下不時傳來太陽神教士兵的急促步伐，似乎他們已察覺情況有異。

爬行到大概中庭位置，通風口突然變得狹小之極，常人難以穿越。

「看來伺服器就在裡頭，我們得從正門攻進去了。」『慵』說著，同時透過通風槽往下看去，「只有數名人類在把守，不成問題。」

「嘻，那可以讓我動動筋骨，揮揮『尾巴』嗎？」煙兒輕聲笑道。

待續...

癡線今日點解有咁多文嘅

要留Record

點先可以完全唔諗女色
我覺得自己唔適合拍拖

好想同煙兒瘋狂調查

邦拿用咩網絡公司

文呀 好多文呀

打J打到進入永恒聖人MODE

netfuckgater

唔work ga
心癮無得搞
要等個人成熟
或者等你已經搞到夠

但首先點解唔適合拍拖先

唔知佢啊
可能佢覺得要留返結婚後

一個人好難無感情無感覺

咁多文既喂

Netfuckgater 好波

當你打左十幾年同屌個一定數量女就會發現除左色以外還有很多野更好玩

其實毒撚一個更開心

琴晚射咗咁多...今晚休息

咁都得

五分鐘追晒一個月既文

一個鐘都冇,半年

「他們手中䀆是火力強大的兵器，」『慵』秀眉緊皺，「我可不想得罪九尾狐。」

「有姐姐你顧著，出不了甚麼亂子。」煙兒努嘴哀求，「再說，你訓練了煙兒這些日子，難道不相信煙兒的實力嗎？」

『慵』思索半晌，才勉強點頭，道：「好吧。不過，萬事小心，你始終沒有魔瞳，傷了就是傷了。」

「嘻，煙兒知道。」

煙兒以額頭輕輕碰了『慵』的臉脥後，神情一正，靠近通風口，細細打量底下情況。

整條走廊，此刻正有八名手執重火力武器的士兵，守護那中央房間的門口，而二人所在的通風口，恰好在八人之間。

00:07

摩牙摩牙

煙兒想了一想，眼神閃過一絲殺意，便即揭開通風蓋子，急往下竄！

八名士兵本是一等好手，聽得頭頂有些微輕響，已立時舉槍開火！

不過，煙兒已非昔日弱不禁風的小狐女，經過數年磨練，加上『慵』等魔鬼的特訓，其身手早超越常人，一輪銀彈掃射，只是替天花多添了些點綴，靈巧的她卻早已閃到最外的兩名士兵身後！

喀嚓。喀嚓。

兩記清脆卻被槍火掩蓋的斷骨聲響起，那兩名士兵的頭已被煙兒一雙玉手，扭成前後逆轉！

文呀

煙兒終於成才

煙兒終於有啲用

文丫，可以睇到五秒的文

無見咁耐，以家煙兒功夫了得⋯⋯

不嬲有用,被諾仔抒發感情

相信其他功夫同樣變得了得

四分一的火力忽地消失，餘下六人已察覺到煙兒的身影。

不過，先前的電磁脈衝攻擊，將整個基地的電子設備都破壞掉，沒了走廊燈光，身上配備的夜視鏡又壞掉，六名士兵只能透過開火時斷斷續續的槍火光，看到一條瘦削身形，朝他們衝來！

喀嚓。喀嚓。

又是兩記聲響，這次卻是兩名士兵的咽喉被煙兒的手爪，一手撕裂！

兩名士兵手掩傷口，整個人往後翻倒，煙兒此時趁勢加快身影，在兩道小形血噴泉之間迅速掠過，瞬間已攻近餘下四名仍有呼吸的太陽神教士兵！

煙兒的突襲雖殺了個措手不及，但那四名士兵卻在慌亂中強自鎮定，但見其中二人前移，另外二人後退，瞬間並排成一直線，四支步槍同時交錯掃射，務求封殺煙兒的所有移動路線！

4個都想射
我就係唔准你射

四支步槍猶如四頭餓極猛獸，不住發出震耳欲聾的嘶吼聲！

不過，一輪火光亂閃後，四頭猛獸的爪牙，始終沒沾到小狐狸分毫，因為就在四人轉換陣形時，煙兒已經整個人反身往上躍，以銳利的指甲抓住天花，並向四人方向急行！

待四人察覺到子彈只是射了個空時，煙兒已經四肢並用，爬到四人頭頂！

喀嚓。喀嚓。喀嚓。喀嚓。

煙兒輕巧落地，雙手十指並攏成一雙手刀，帶勁劈擊四名士兵的後頸。

四名士兵頸骨盡碎，瞬間斃命，緩緩軟攤在地。

看到所有士兵都被擊斃，原本一臉殺氣的煙兒，冰冷的神情突然回復成本來的天真，抬頭笑道：「姐姐，可以下來了！煙兒都處理好了，嘻！」

「嗯，表現不錯。不過，」『慵』的聲音忽然在煙兒身後響起，「娃兒你還是欠了點經驗。」

無乜人回post等我pish吓先

壓線之瞳

Pish

煙兒有無概率圖

你呢張係故事之初

宜家係咁

嘩，好心你幾廿歲唔好咁多性幻想啦

IU?

一陣煙兒一吓扭爆你條頸

Yes

去咗同煙兒

罰你post 煙兒圖

煙兒 圖

小心IU 大軍全面進場，騎劫你個post

好想瘋狂同煙兒做運動

一齊J

呢個係尼古丁尾巴

煙兒聞聲回身，只見『慵』已在她身後拉弓引箭，瞄準著她。

煙兒見狀不解，『慵』微微一笑，同時放箭！

箭去如流星，卻在煙兒臉旁略過，然後直飛到她身後，其中一個被她抓破咽喉的士兵。

那士兵因為咽喉的傷，早已不能吸氣入肺，不過他還是勉強提起一直握著的槍，瞄準煙兒的後腦。

本來，他想憑人生最後一口氣射出這一槍，可是『慵』的鐵箭，還是搶先一步，貫穿了步槍的槍管後，直射中他的眉心。

「記住，要時刻留意心跳聲。」『慵』笑著走到那士兵身旁，抽回鐵箭，「越厲害的人，越懂得隱藏聲音。唯有心跳，最難掩蓋。」

「煙兒會好好記住。」煙兒垂首小聲說道。

「記住就好了。姐姐也不希望煙兒你受傷。」看到煙兒沒精打采，『慵』拍了拍她的頭，柔聲安慰後，又說道：「好了，我們得趕快行動，雖然現在整個基地的『光蟲』和電子儀器都壞掉，但其他人聽到此處槍聲，轉眼便到，而且我相信太陽神教已發現此處不妥，更強的增援，隨時趕至。」

二人走到那密室門前，稍稍檢查，只見若兩米寛的鋼製大門，光滑如鏡，旁邊有一個瞳孔掃瞄器，卻因沒了電力而失效。

煙兒耳貼大門，伸手敲敲，聽了聽回音後，道：「這門很厚，我們該怎樣進去？」

「娃兒，往旁挪一挪。」『慵』笑著說道。

煙兒回頭一看，只見『慵』已再次拉弓，這次手中卻扣著三支箭頭顏色不同的特殊鐵箭。

其實上一段文可以用呢段第一句作結
再配埋句疏黎拖吓

咁玩我驚比你地插屎眼

乜你唔好呢味既咩？

Agger

追live好定幾年後再番黎

重睇幾時都得 live就得一次 追啦仲諗

但我已經重睇左4次

呢個故已經變咗做你人生嘅一部分

第一次睇係喺失敗論壇睇, 估唔到咁多年仲寫緊

我長情

梳，今晚有要事

巴打幾大 睇下洗唔洗同你鬥長命

你估下

30中啦應該 都寫左成10幾年

錯

見過真人，同林奕匡一個餅印，應該差唔多大

廿幾？ 咁咪好細個開始寫

？？？

第一次賭J，賭聽日都無。

邦拿真人眉目清秀

睇過相似二十中咁，青靚白淨

邦拿ig啲相好好丁㗎

邦拿靚仔過林奕匡啦

進度真係好慢！

三色箭係hungry game果種？

準備收J

煙兒見狀，連忙往旁移開數步，『慵』已然鬆弦放箭。

三色箭去勢急勁，卻分了先後，一前兩後的射向鋼門。

為首的深紅色箭首先射中鋼門，只見箭頭銳利之極，加上『慵』的非凡手勁，竟有三分一支箭頭插進了鋼鐵之中；接著的乳白箭和墨綠箭側帶點孤度，分從左右飛去，最終目標卻非鋼門，而是插在其上的紅色箭頭。

看到如三箭形成一個「大箭咀」，煙兒大感好奇，同時發現左白右綠兩箭的顏色慢慢褪卻，凝神一看，才發現原來那兩箭的箭頭其實是一個液體容器，本來的顏色是屬於裡頭的液體；而插住鋼門的紅箭，則是一個導入器，不斷把左右兩箭的液體，輸進鋼門之中。

眼見煙兒看到嘴巴大張，『慵』便笑著解釋道：「這是伊卡洛斯替我特製的箭形容器，裡頭盛載的乃是他特別研發的化學品。兩種化學品各自並無用處，但混合起來，就能産生一種對鋼鐵特別有效的腐蝕泡沫。」

『慵』一語方休，煙兒便到鋼門傳來一陣「滋滋」聲響，別頭一看，只見原本三箭插著的位置，不知何時竟産生了一團團青色的泡沫！

泡沫散發著噁心的臭氣，而且整個範圍不斷擴撒，煙兒掩鼻後退數步，過了半晌，三箭忽然掉到地上，卻是原本插住的鋼門位置，竟已溶掉!

J！

oh shit

原諒我

假相來

為咗J就出文

第一次就賭輸
我唔賭啦

10日冇入睇左5分鐘

gay

過左新年先再睇

我決定今晚要攞返條J

賭多次

「這伊卡洛斯還真是法寶不絕。」煙兒瞪視那不斷溶蝕鋼門的泡沫，驚訝不而。

又過了一會兒，中間部份的泡沫開始消失，卻是鋼門已被溶出一個洞來。

「嘖，其他士兵到了。」『慵』忽然皺眉說道。

數秒後，耳力稍遜的煙兒才聽得到遠處傳來一陣急促又密集的腳步聲，少說也有五六十人。

這時鋼門正中，已蝕出一個恰夠一人進出的洞孔。

「煙兒，你先進去，拆出伺服器，我留在這兒處理這些雜碎。」『慵』擺好架式，右手扣起四根鋼箭，滿弦瞄準走廊，「我們得盡快離去。」

煙兒知道以『慵』的實力，這數十人絕對不成問題，所以也不多話，提氣一躍，整個人便靈巧地鑽進密室之中。

煙兒輕盈著地後，便即貼住牆身，謹慎地打量眼前這成八角型的中央電腦室。

但見面積不大的電腦室正中，放置著一台呈八角柱形的處理器。

整台處理器每一面，由下至上皆插著數之不盡的光纖線。所有光纖線幅射式的向外伸延，分別連接擺放在牆身處那過百台電子儀器。

00:46

Damn!

不如聽日出多篇補償

我應該日日黎睇，定係擺一排先睇呢

日日入嚟推
一排先有得睇
你都唔係新嚟架啦

要梳三日

放低三條J

3日後補翻3篇

lm成個月返嚟先追

一個月睇一次

一個月推咗半個post

上嚟睇下有無奇蹟

推一推，唔沉底

好快要半年一次

又變返冇文嘅日子

已經習慣半夜推

多謝大家

仲有一日

過埋聽日記得找數

煙兒對這些高科技玩意一竅不通，但單憑外形她猜測中央那台八角柱儀器就是最重要的伺服器。她十指成箕，繞伺服器跑了一圈後，便將所有傳訊線割斷。

那比人要高的伺服器重量不少，不過煙兒仍能輕鬆提起，只是她還得面對另一個問題，就是鋼門的溶蝕口，還不夠大讓伺服器進出。

煙兒走近門口，透過那大洞看去，只見『慵』的姿勢沒變。

這時，那股密集的腳步聲，開始越來越響，那數十戰士眼看便要從巷子中出現。

但在此時，『慵』拉滿的弓稍稍橫移，瞄著牆壁，然後一口氣放了五支鋼箭。

只見五箭帶勁，直沒入牆壁之中，同一剎那，巷子轉角傳來五道慘叫聲！

『慵』微微一笑，雙眼輕閉，動作如行雲流水，不住扣箭、拉弓、放箭，轉眼已射出三十多發！

每一支箭，也去如流星，消失於牆壁中，然後轉角便會響起慘叫聲。

煙兒想了一想，便即明白，『慵』是憑來者的腳步和心跳聲，再配以過人臂力，直接漠視牆壁的阻隔，發箭殺人。

一切不過是一眨眼，那些腳步聲已經全然消失不見，那群士兵連『慵』的面還未見上，已然全部斃命。

『慵』由始至終，可是連魔瞳也未曾打開。

「姐姐，你的箭法還真是厲害。」煙兒走近鋼門，探頭說道。

「對付一些小兵小將，不值一曬。」『慵』笑了笑，問道：「這就是那東西了？」

每次啲文都有呢個長度得唔得？

梳....

文呢

「我想是吧？」煙兒看了看肩上的伺服器一眼，皺眉說道：「不過門的洞還不夠大呢。」

「讓我再多補一箭。」『慵』說著，又在背上箭袋扣出三色箭，然後發射。

三箭就像剛才那般插進鋼門，貫注化學液體。

不過，過了好半晌，那本應出現的青色泡沫，卻不見蹤影。

「噫？」『慵』心下大奇，同時留意到左右兩箭的化學液體，仍然留在箭頭容器中。

今晚短過boner 條J 喎

她走近去看，赫然發現正中箭頭兩側，本用作引導化學液體的小洞，不知怎地，有兩頭昆蟲的屍體堵塞著，令左右兩箭的液體，流不進去。

『慵』看得清楚，那是兩頭蒼蠅。

「姐姐！」

『慵』仍然驚訝之際，煙兒忽然大呼一聲，『慵』枱頭一看，只見原本在融蝕鋼門的泡沫，竟有數以百計的蒼蠅在湧進去！

『慵』遁著蠅群來路看去，發現那些蒼蠅，乃是由頭頂通風口飛至。

數之不盡的蒼蠅就如飛蛾遇上燈光，不顧被泡沫融掉之危，全都瘋了似的衝向洞口。

蒼蠅數量甚多，竟讓泡沫侵蝕的速度瞬間緩下！

看到如此景況，『慵』深知不妙，連忙喊道：「煙兒，別理那伺服器，趕緊出來！」

不過，『慵』的話才說到一半，原本足夠讓人出入的洞口，此刻已被蒼蠅群，完全包圍封鎖！

好忙啊

咁就差唔多

別西卜

25仔唔好搞煙兒呀

突然被封鎖在密室中的煙兒，立時明白，有敵人來襲。

她放下八角柱伺服器，稍稍蹲身戒備。

煙兒雖沒魔瞳，但身上血統有一半是狐，其五感遠比常人要強，所以縱然整個密室無光，她還是能「感覺」到室內發生的一切。

蒼蠅從通風中不斷飛出，然後在密室正中盤旋聚集。

當蒼蠅密集成柱之時，忽然之間，煙兒感覺到那群蒼蠅中，傳來一絲殺意。

她知道，有人已悄聲進了密室之中。

「誰？」煙兒嬌叱一聲，身上汗毛卻因那殺氣，本能性地豎了起來。

「你，就是薩麥爾的女兒？」一道冰冷、語調奇怪的聲音，在蒼蠅群中響起。

「我是妲己的女兒。」煙兒沉聲應道。對於薩麥爾，她始終抗拒。

「哈哈哈，那不就一樣嗎？」蠅群中的聲音，怪裡怪氣地笑道：「娃兒，今天你命喪於此，一切都是你爸的錯。」

有文
男朋友幾時出返嚟啊

現在就要走～

煙兒啊

又live咗

一個月睇得半個鐘

語畢，本來匯聚成柱的蒼蠅忽然一哄而散，顯露出一道瘦削的人影。

煙兒認得，那是她曾在撒旦教青木原基地裡，一具玻璃箱看過的人影。

「蒼蠅王，別西卜！」煙兒咬牙說道。

「正是，區區在下。」瘦骨嶙峋、僅以一束白布裹身的別西卜微微欠身。

別西卜此刻沒開魔瞳，可他畢竟是七君，其身上隱隱散發的殺氣，足已令煙兒渾身毛骨悚然。

薩麥爾挖走別西卜雙目，要他囚禁在絕對黑暗二千多年，別西卜對於薩麥爾的恨意，自然深得難以想像。

作為薩麥爾的女兒，煙兒知道，自己此刻離死亡，只有一步之遙。

此時，煙兒身後鋼門，忽然傳來數記爆炸聲響，她知是『慵』在另一端以爆破箭去攻擊蠅群。

不過，密室內的蒼蠅數量極多，爆破箭才炸死一群，旋即有另一群為數更多的蒼蠅，奮不顧身地填補空缺，教『慵』一時還未能突破進來。

「啊，是薩麥爾那七條走狗之一。」別西卜瞇眼笑道：「看來，你爸爸還真重視你呢。」

sorry啊，因為有啲事，呢排好Q忙

邦拿十一月有無去Basil？

樓主加埋

油

邦拿咁忙都有長少少嘅放算係咁㗎啦
不過又要追吓第三本書呢 書局仲未見

Art basil ?

未執完稿...

十一月好似係有個錶展

無啊 但忙因爲身分有變

升左職？

人生上

爸爸

拿哥有喜？

「那人不是我爸爸。」煙身冷冷說道。

「連親女兒也不認他，薩麥爾這人還真是很有問題。」別西卜笑道，「不過，我還是不會放過你的。你的血，就是你的罪」

煙兒聞言，雙手交錯胸前，提防別西卜隨時發難。

「哈哈，娃兒，難道你真認為可以擋下我？」別西卜笑道，同時平舉右手，作手槍狀。

恭喜還恭喜
唔係得1段呀嘛...

「那人不是我爸爸。」

咁開心整多段啦

來多段

邦拿爸爸

同一時間，有六頭蒼蠅突然飛到他平舉的食指外圍，垂直打圈旋飛。

別西卜的動作，看起來就像以一柄沒有金屬骨骼、以蒼蠅作子彈的左輪手槍，瞄著煙兒。

「我被你爸爸囚禁的這些時日，也不是白白虛耗。他將我鎖在一個完全與現世隔離的空間，使得我體內的蒼蠅，以獨特的進化路線圖，繁衍二千年。

磨牙磨牙磨牙磨牙

無啦？

他沒給我半點糧食，只靠我體內本身積存的生命能量，以及蒼蠅的屍首維生。但亦因如此，與我同囚的蠅，演化成你們難以想像、各式各樣的頑強生物。」別西卜舉著「手槍」解釋：「這六頭蠅，身軀特別堅硬，而且以螺旋式飛行，加速起來凡人肉眼難見。本來我沒有特別替這種蠅起名，但當我認識了眼下人類的科技，我便決定替牠們起名『銳彈蠅』。因為……」

別西卜一語未休，屈曲本來朝天的拇指，同一剎那，其中一頭「銳彈蠅」突然消失不見！

煙兒早作戒備，聽得他話說有異，已立時匯勁於腿，往旁閃去！

由於蒼蠅太小，速度又快，煙兒完全看不見消失的那頭「銳彈蠅」的飛行軌跡。

不過，她從自已臉蛋上那一道鮮血流淌、深刻見入骨的傷口，肯定那「銳彈蠅」剛剛幾乎要了自己的命。

宜家先得閒少少

邦拿爸爸出手救煙兒啦

毀容了
煙兒快D拎枝殺它死出來啦

深到見骨

Hi I’m new

唔知你小朋友18歲既時候，篇文有結局未呢⋯⋯
btw 恭喜

大家唔係不嬲都預左父文子出咩？
btw 恭喜

我要殺死丁力個仆街街街街

邦拿有後，最高興應該呢度一眾巴打，最少d 文同j 數可以追多一代

我們必追討他的文，自父及子，直到三四代

邦拿諗住生埋仔 一陣自己寫唔晒 叫個仔寫埋落去
咁到時我個仔/孫就可以燒俾我睇

佢係咪會堅持扮左輪一次射一隻

佢剩係見過手槍 未見過ak47

恭喜

咁就可以拖六篇

可以拖一代了

阿門

多謝

你指個孫18歲個時？

無了無了

搞錯

別西卜依家係咪冇魔瞳？

好累、今日要梳...

今日買齊書了

聽日隨書附送多一百字啦

「反應還不錯。加速時還真有一點你父親的影子。」別西卜笑著說道。他放鬆身子，作勢而坐，身後的蠅群立時形成一張灰色的「王座」，讓他安穩坐下。

「我說了。」煙兒擦了擦臉脥的血，冷冷地道：「那人，不是我的父親。」

「我的寶貝可不是這麼說。」別西卜瞇眼笑道：「他們說，你的血裡，有那廝的氣味。」

煙兒聞言又是一怒，正想出言反駁，卻忽然心感有異，立時反射性地再次往旁閃躲！

不過，這次還未著地，她便感受到左腳大腿和右臂，傳來一陣骨肉撕裂的劇痛！

煙兒忍住呼喊的衝動，勉強著地。

她稍稍觀察一下左腿，發覺那頭「銳彈蠅」，威力竟大得貫穿了伊卡洛斯特製的防彈衣！

她看向別西卜，只見他的「手槍」，還有三發「子彈」。

不過，左腿的傷，已令她動作大大減慢。

若別西卜再次「開槍」，她沒有傷心能再次避開。

傷心->信心

打錯字 要求多一篇

琴晚買完淘寶就訓左

已經失去每晚12點追文既動力
兩日返黎一次

玩到宜家先有得訓

打文啦你

放定十條J無文

玩到咁大，收J 魔人點都撩兩句收左你啦

煙兒：「啊！！！！！」

最後十分鐘 賭埋我果條

別西卜：「哈哈哈！」

我對邦拿嘅疏有信心

「呵呵呵，小妹妹，不用太過沮喪，能捱我三槍而不死，已經很厲害了。」別西卜側了側頭，邪笑道：「這樣吧，如果接下來這三發子彈，都取不了你的命，我就放你一馬，如何？」

煙兒沒有答話，因為她壓根兒不相信別西卜會放過她，所以只是繼續全神戒備。

「不作聲就當你答應了。」別西卜咧嘴邪笑，「小妹妹，希望你能令叔叔感到驚喜啊。」

一語未休，別西卜再次扣下拇指！

煙兒一直留神，看到別西卜稍有動作，立時向後急躍，同時抄起地上的八角柱體伺服器，擋在身前！

伺服器並有如煙兒預期，響起任何格擋的聲音，反而在她後躍之時，兩道尖銳的破風聲，忽從她左右兩邊響起！

「嘿，我的寶貝並非真的子彈，牠們可是懂得繞圈！」別西卜狡猾地笑。

煙兒察覺有異，已旋身迴避兩頭直飛向她太陽穴的「銳彈蠅」。

十條j

又比你成功壓線
我唔玩啦次次賭J都損jer離場

咁射左個三隻係咪可以循環再用
定係佢呢幾百年養左6隻即棄烏蠅

今晚大豐收

伺服器並沒有？

尋日寫錯字點解今日得一篇架

你啱

今日仲漏字喎

梳...電腦突然打唔到中文

......

個藉口幾有創意

真架，chromebook 突然轉唔到中文輸入法

咁用住英文先啦

有創意，但我唔buy

攞咗第666個位嚟打個藉口

我擺低條j喺度 你用手機出一段仔好唔好

⋯⋯

那兩頭飛蠅雖因繞過伺服器，速度稍減，但煙兒亦因腿傷，動作沒有先前靈活，這一閃躲，只能恰恰挪開要害，左邊眉頭還是給擦出一道血痕，右耳耳角更是給射掉了一小片！

煙兒大感吃痛，此時面前一陣強風刮起，卻是別西卜驅動蠅群，將伺服器捲走。

「當小偷是不好的，你爸爸沒教你嗎？」別西卜捲回身旁的伺服器笑道。

J ...我收下了

邦拿你點解你部電腦成日打唔到字

咪update 咗

chrome book rubbish

咁都出到文

咁都收到條J

賭J輸咗哥位巴打個名既顏色 由藍轉咗紅

上年10月問過個故寫左幾%
而家再問多次
利申中三定中四睇到year3

一睇就知仲寫緊個序啦

呢個前傳黎 正式果章未開始

個時答你幾多

差唔多。。。。。開始

我一年前贏左1條
賭1條今日內有文
我相信我應該可以贏多一條

步入結局喇

即係我要唔更新先拎到你條J？

年年都咁講㗎啦

我相信你今晚會更新

「唔覺意」00:01 先出文

屌

you read my mind

追左你咁耐仲唔知你籠嘢咩

條j 放左上檯面仲有無得要返

舉J 不回

輸埋呢條得返一條

打錯字未找數呀

我一共輸左12條J。我等一個機會。爭返口氣，唔係要證明話畀人聽我威！只係想話畀人聽，我唔見咗嘅嘢，我想自己攞返！

我曬你冷邦拿！

賭12條J！！！

錯字是常見touch#lm2

你係賭有文定無文

今次賭有。。。。
唔好被J誘惑到。
出文！

趁仲有十分鐘去叫雞，輸條花柳j 比邦拿

10分鐘

出返黎都第二日，還j 數時咪可以有文囉

煙兒聞言氣上心頭，卻沒有回話，因為她才稍一定神，別西卜再次屈指，射出餘下的一頭「銳彈蠅」！

沒了伺服器的阻隔，灰銀色的異蠅以極速直線旋飛，煙兒還未能反應過來，「銳彈蠅」已經飛到她眉心之前！

噗。

就在「銳彈蠅」射中煙兒的眉心前的剎那，有一物在千鈞一髮之際，將飛蠅擋住。

那是一條，銀色的狐狸尾巴。

狐狸尾巴緩緩垂下，露出煙兒冷酷如霜的臉。

有別於平常溫婉天真的她，此刻煙兒瞇著雙目，眼神冰冷，嘴角微微勾起，一臉妖邪狐相。

狐狸尾巴輕輕一掃，將尾巴上的蠅屍揮走，接著，只見那銀色尾巴的表面如花綻開，露出另外一條毛色如雪的長尾。

別西卜這才看得清楚，原來那表層的銀色，乃是五條金屬尾巴扭合而成，只有內裡的雪白狐尾，才是真正的狐尾。

2秒！賺十一條！

原來係13 條

依家負24條J。。。。。

我唔玩啦次次都輸

等陣，用緊，用埋呢幾分鐘先比你

扮咩

拿，花柳j, 攞去啦。
另外我賭最後一條，今日內有文！！

00:00:02

想俾煙兒打

想俾煙兒瘋狂用條尾打我塊面

live左入黎先知要賭J出文

陣間佢攞鐵嗰抽嚟鞭你

Rip

琴日凌晨咪出左文囉

賭只係安慰你，同直接做供品比邦拿無分別
夠多J佢自然會出文收割

邊位巴打有魔瞳就唔該自己割定十零條貢獻一下

成個連登應該得bonna 一個有
比 因果之瞳 仲勁既 走數之瞳

換句話說
要剪邦拿條j

煙兒既為妲己和薩麥爾之女，本就是半狐半魔。

由於妲己不想煙兒捲入撒旦教的鬥爭，所以當她得知懷了煙兒，已立時退隱江湖，多年來亦只教導煙兒基本的自衛本領，並沒有嚴格地訓練她。

不過，現在煙兒已置身於這場關乎天地生死的戰爭之中，所以妲己只好放手讓她武裝起來。

妲己雖然殺人無數，對敵冷酷無情，可是面對親生女兒還是和天下母親一般硬不起心腸，所以她便聽從畢永諾的建議，交由『慵』去訓練煙兒。

摩牙！

邦拿會唔會同9尾狐friend 底，有9條j ？

有九個袋，每個袋9條J

好似仲有壓線之瞳

我地無見主角幾耐了
咁耐而黎先見到返佢嗰名出現一下

成個月冇睇 三個字都唔洗就睇哂

『慵』本來也頗喜歡煙兒，不過『慵』明白唯有強者，才能在這末日戰裡生存，所以她訓練起來，並沒留情。

煙兒自知沒有魔瞳，只能靠自身努力提升實力，因此『慵』的鍛鍊再苦再難再嚴厲，她亦咬緊牙關撑下去。

終於在不久前，煙兒的功力突破瓶口，更上一層，同時使體內源自妲己的狐血被激發，讓她長出了一條雪白狐尾！

當煙兒催動體內狐血時，身上的毛髮會變得略長，散發著點點銀白光，各方力量皆有所提昇，不過進入「銀狐」狀態的她，亦會變得冰冷如霜。

那股冷酷氣勢，和薩麥爾十分相似，因此煙兒盡量不變成「銀狐」形態。

「嘿，我也幾乎忘了，你媽媽本來只是頭野狐狸。」別西卜略感驚訝的看著煙兒，又冷笑道：「聞說，你爸爸因為我與蒼蠅為群，覺得我髒污之極，所以才會將我除掉。不過，他和一頭野獸交合，也不見得有多神聖潔淨啊。」

我儲埋儲埋應該唔止

主角其實係男朋友

無人賭

重衰唔夠咩。。。

點夠你玩

每日都係睇一分鐘

今晚有無文

你有無J

未賭過 唔想....

買得大賠得大

好累...今晚要梳

既然係咁唯有賭一條J
今晚冇文

我都偷偷放低一條
今晚冇文

大你3條，今晚無文！！！

大多4條
今晚冇文

再大多你2條，總共10條！！今晚無文！

煙兒渾沒理會別西卜的激將法，一雙靈動黑目，只直瞪著他。

「好吧，一言既出，我今天就放過你一馬。」別西卜笑道，「你走吧。」

「誰要你放過？」煙兒瞇眼冷冷的道。

「還想反擊？娃兒，你真是不知天高地厚！別以為你爸是薩麥爾，就可以為所欲為。」別西卜哼了一聲。

「跟其他人無關，只是我不太爽而已。」煙兒搖了搖身後一白五銀六條尾巴，「你這人，太多話了。」

別西卜聞言，不怒反笑：「哈哈，小娃兒，口氣真大！你儘管試……」

一語未休，煙兒突然化作一團銀影，直奔向別西卜！

收割

屌而家負緊8條
點還j 數好

只要J夠多，祭品夠豐厚就自然會買大開小，買小開大，大細都買開圍骰，全台買埋就走鬼全部立晒

請轉做紅user

已轉
以後賭乜9？！

一日未結局一日都仲可以賭，有賭未為輸

全職賭撚，賭到有結局

賭到變返藍色再講

唔通煙兒可以秒咗佢

走呀煙兒 唔好咁傻呀

有賭未為輸

會唔會有賠率變動

我都想知

打唔打贏

好彩琴晚無賭

人少少賭一條今日無文

我買對家 一定要攞返條J仔

進入「銀狐」狀態後，煙兒的速度突然提升數倍，但見她一臉冰霜，變得尖銳的十指指甲直取別西卜的咽喉！

別西卜雖感意外，神態卻自若依舊，因為在他眼中，她身法不過是比常人要快，自己仍能應付有餘。

煙身的手眼看便要在他喉頭抓出一道血痕時，別西卜只是輕輕揮手，他所坐的「蠅王座」便立時整個向後移，讓煙兒撲了個空。

一擊不中，煙兒卻沒有停下，繼續向別西卜逼進，雙手亂舞，招招狠辣，可是招招落空。

「憑這點身手，就想撒賴？」別西卜也沒動怒，只是笑道：「娃兒，你也太少看我了。」

煙兒依舊一言不發，此時卻突然如貓捲縮，接著雙腿同時發勁，整個人如炮彈飛射，再次朝別西卜撲擊！

如此屈腿彈跳，令煙兒的速度再次提昇，不過別西卜仍是一副嬉皮笑臉，在煙兒的手抓到眼前時，才輕輕揮手，挪後蠅座。

但這一次，煙兒的攻擊眼看又再落空之際，她整個人倏地硬生生的向前推進，卻是她在躍勢快盡時，驅動那五條鋼鐵尾巴，撐地前移！

30秒都無就睇完

每個月入一入黎
下個月再見

咁應該係下年見

出年見

猛獸斷頭

但贏番條J

煙兒唔好傻啦

我好似仲有存貨

做咩要挑戰7君 有得走都唔走

好耐無返黎
煙兒都變左做冰霜美人

今晚有無人開賭

琴日贏咗條j返嚟 今日我買無

「噫！」別西卜沒料到煙兒會有此一著，急忙中再次指揮王座後移。

可是別西卜失了先機，雖躲過致命傷，咽喉還是被煙兒抓出一條很淺的血痕。

別西卜揮揮指頭，立時有數頭蒼蠅飛到傷口表面，吸啜流出來的鮮血。

「娃兒，原來還真有一點本事。」被煙兒傷到，別西卜雖驚不怒。

「一點本事？老頭子，你也大少看我了。」煙兒冷冷的道，重覆剛才別西卜的話。

別西卜聞言，正想反唇相稽，臉上的笑容卻忽然僵住。

因為，他看到煙兒的六條尾巴，正勾住本應在他身旁的伺服器！

我的j.....

煙兒勁左好多

冰山美人

不要暗戀

煙兒用六條尾刀幫諾

尾巴

無睇接近半年，睇咗一程火車睇曬

無人賭j就無文

梳都無埋

梳...食左藥太累訓咗

訓醒寫岩晒

反正都用唔著 ， 就賭今晚無文

為了增強戰鬥力，除了自然生長的雪白狐尾，伊卡洛斯另外替煙兒安裝五條機械尾巴。

那五條尾巴直接裝在狐尾周邊，因為伊卡洛斯發現在「銀狐」狀態下，煙兒臀部尾巴四周的神經極之活躍，能夠靈活地控制這種「外骨骼」。

煙兒打從一開始就只是想搶回伺服器，因為她知道雖然刻下能與別西卜交手，但那只是因為對方還未打開魔瞳之故。

進入「銀狐」狀態後的煙兒，雖然冷酷，卻不自傲，所以快速盤算下，知道唯有佯攻接近別西卜，才有機會奪回要物。

別西卜知道自己著了道兒，終於收起笑臉，眼中帶有殺意。

當他想發難時，煙兒卻立時向大門方向後躍，同時喊道：「是時候了！」

說罷，煙兒身上狐息大作，同一時間，門外亦傳來一股強大魔氣！

兩股氣息同時爆發，教本身封住鋼門的蠅群，本能性的不安亂動，産生了一絲缺口。

缺口才一顯現，一團人影突然螺旋式鑽破蠅牆，進了密室，正是開了魔瞳的『慵』！

『慵』著地翻滾一圈，立時發勁前躍，但見他此時束了長髮，長弓折成一對由鋼絲連著的雙刀，顯然人格己換成「恩底彌翁」。

『慵』雙目如冰，殺氣騰騰，雙刀直取仍坐「蠅王座」的別西卜。

別西卜沒有閃避，只冷冷一笑，一手托頭，另一手則握成劍指，輕輕揮動。

隨劍指所揮，「蠅王座」同時飛出一束蒼蠅，匯成劍型，將『慵』的弓刀格下。

『慵』的雙刀亂舞，可是別西卜搖控的「蠅劍」始終能及時擋住。

多謝！

求J若渴

兩個都唔夠頂窩

即係伊卡洛斯睇過煙兒下面？

究竟有幾多條j

慵 嗰把係賽門弓刃

賭 無文

『慵』大吃一驚，因為他手持的弓刀乃是利器，不過別西卜的蒼蠅竟能擋格下來而不散！

「我這名叫『岩蠅』的寶貝，其外殼比蜘蛛絲還要堅韌，匯聚起來，可不容易擊破啊！」別西卜興奮地介紹。

『慵』聞言不語，繼續亂舞雙刀，鋒利的鋼線收放不斷。

可是，不論他的招式如何刁鑽，別西卜的「蠅劍」總能及時擋住。

「薩麥爾的狗，就只有這點本領嗎？」別西卜打了個呵欠，笑道：「你其他同伴呢？那次在倫敦被你們弄了個手忙腳亂，今天正好讓我復仇。」

「用不著他們出手，就我一人就可以收拾你這過氣的傢伙。」『慵』冷冷說道，加緊攻擊。

「學不到你主人的本事，他的自負倒學個十足。」別西卜瞇眼邪笑罷，忽然臉現殺意，「我好歹，也是曾經的魔界七君！」

語畢，別西卜整個人微微前傾，十指張開，靈動指劃。

霎時之間，別西卜像變成一名指揮家，神情從容，十指翻飛，每一根指頭，彷佛皆有一條隱形的線，操縱著四周的蒼蠅，化身成不同形態的「武器」，四方八面地攻擊『慵』！

但見蒼蠅時劍時刀時矛時槍；或化作毒蛇，狠辣刁鑽地攻其弱點；或匯成滾石，直接與之硬碰！

蠅群的攻擊千變萬化又排山倒海，『慵』一下子竟被別西卜反壓過去，一雙弓刀只能勉強招架，身上各處卻開始有被蒼蠅攻擊而成的傷口！

至於煙兒亦閒不下來，因為在『慵』被猛攻的同時，別西卜另外命令一群蒼蠅，對她窮追猛打，想奪回伺服器。

我賭3條貴利j, 今日無文！！

屌可唔可以當我無講過

仲要晏過我賭

search完，唔係 佢個把係摺
慵個把係拆成兩把刀

屌班貴利佬拍門話唔還就剪我j
我應該點答好？

望過蘿友

但應該有人工智能手臂幫佢做安裝

我好歹，也是柒君！

曾經七君
佢已經唔係七君

失蹤之後妲己頂左佢個位嘛

我拉開褲鏈，裡面空空如也，貴利佬只好搖頭嘆息，知道再追亦無意義

完全無印像
幾多年前的事

好似係拉哈伯未死既時候講

Sorry 我都記錯左
妲己係想做七君，但係因為佢唔係天生魔鬼所以俾人否決
而烏蠅個位喺佢失蹤後俾猶大攞左

我又係時候搵翻個賭J表出來

無私奉獻JJ名單
1.房侍農（已閹）

賭J之瞳：同別人對賭，賭勝左會自動切左敗方條J,瞳之持有者自動獲得抵消其他魔瞳之力能力一次可累積。如敗方無J會追索其後代，如無後代則會追索其老母，蠱惑其老母立即不停強姦身邊所有雄性生物，直至其成功大肚並誕下男嬰再切其J。

待續之期要在三日或三日內，否則回水
回J一條，最近切既一條會駁回重生
接受賭注加碼如果有人衝出黎獻J等同，買多賠多
(只接受J,其他器官恕不接受)

究竟下次係係食J定係嘔J,歡迎大家繼續賭J

下次開彩日期:2018年12月26日

不如幫我裝條機械j 先

賭j今晚冇文！

賭J今晚有文

賭j今晚冇文

我賭半條今晚有文
賺個龜頭都好

我賭今晚冇文

梳.....今日好忙

爭dd 賭有文

計完條數，賭無文既多過有文，所以。。。

煙兒手腳並用，靈活遊走，同時以白尾勾住伺服器，另外五道人工尾巴則不斷揮動，驅趕想要接近的蒼蠅。

贏左半條，總計仲負緊9條半

好彩今日無賭 三句

有咁多字，太有良心了

第一次賭j 咁就冇撚咗
詛咒邦拿長命萬歲 永遠出文直至完故

少年

賭J 今年龐拿唔會出場

好搏窩
我賭今年邦拿唔會出場算啦

呢個賭注應該穩贏 輸左幾多都可以贏返

莊家好蠱惑既

十賭9騙

咁都畀我賭贏左

邦拿：「作者、排版、發行、監制、莊家，全部都係我，點同我賭呀？」

咁多位巴打 又一年啦 祝各位有生之年睇到魔瞳結局

太陽神節快樂

太陽神節快樂
數月不見了

莊都無話開呢個盤

用咗幾耐追晒

本身係第7頁，睇到live左，半個鐘啦

那些蒼蠅受別西卜指示，死命侵襲，不過煙兒身手敏捷，加上身上狐息大發，令蠅群一時未能得手。

不過，『慵』完全落了下風，煙兒知道再拖下去，就算她倆能暫保性命，只要太陽神教援兵一到，她和『慵』亦難以逃出這裡。

稍一盤算，煙兒決定先和『慵』合力制伏別西卜！

煙兒看準時機，白尾一甩，將伺服器拋到半空，其中一道銀尾同時瞄著伺服器。

但見那銀尾末端，忽地分裂，裂口連環吐射出幾顆圓球，在伺服器剛好觸碰到天花時，擊中伺服器。

幾顆圓物一擊散開，立時化作團團泡沫，將整個伺服器覆蓋，再瞬間硬化，令伺服器黏在天花板上。

那幾顆圓球，乃是伊卡諾斯特製的化學物，遇到空氣便會立時産生化學作用，先成泡沫，再瞬間凝固成硬度十足的保護膜。

蒼蠅群沒再追擊煙兒，轉而團團圍住伺服器，可是蒼蠅的咀卻一時破壞不了硬化了的泡沫外膜。

擺脫了蠅群騷擾，煙兒便即繞了半圈，來到別西卜身後。

煙兒整個人縮成一團，急速旋轉，五條尾巴則曲成刀型，像一個巨型切割齒輪般直飛向別西卜！

「嘿，娃兒，你還真不怕死。」別西卜沒有回身，只是操縱蒼蠅，築成一堵「牆」，想將煙兒擋下。

不過，猶在旋轉的煙兒，其五條尾巴大半變得通紅，散發高熱！

只要走得甩已經當贏
帶得走部機就大勝
應該好難搞掂埋烏蠅佬

今晚 有文就好喇

求文若渴

破！

蠅牆在五條高溫尾巴的連環旋擊下，被硬生生的破開！

煙兒旋勁不減，直飛向別西卜的蠅座！

別西卜沒料到煙兒會有此奇招，略感詫異，眼看她轉眼攻至，一時反擊不了，只能揮一揮手，將整個王座升到半空，以避其鋒。

煙兒一擊落空，順勢翻滾到別西卜的底下，五道散發熱煙的鋼尾朝天一指，末端同時分裂，然後射出五顆暗紅色的圓球！

別西卜似有所感，雙手一轉，控制五群蒼蠅，將五顆圓球分別擋下。

有別先前産生泡沫的圓球，五顆暗紅色圓球碰到蒼蠅的一剎，竟立時産爆炸起來！

爆炸威力不弱，別西卜雖有「蠅王座」作阻隔，但五道連環刮起的爆風，還是震得他一陣東歪西倒！

蒼蠅王操縱蠅群，勉強穩住，如此分神，卻頓時令『慵』所受的攻擊壓力稍減。

亦令他的防衛，産生了一絲破綻！

『慵』和煙兒訓練多時，二人頗有默契，所以當煙兒攻擊別西卜時，他已作準備，人格轉換回「阿提密斯」。

當她瞥見那絲防守缺口的一剎，雙刀已然變回長弓，朝還在半空的別西卜，射出一支鋼箭！

（happy boxing day! 今晚唔收你地J )

好緊張

煙兒課左金 多左咁多裝備

好似七君其他人個個都打左場好轟轟烈烈嘅仗先死
就算唔死都叫做有代表作顯示吓威力
別西卜只可以打煙兒同慵

我發生意外都記得上來追post
仆你個街

補充意外後幾日記憶無左

嘩，你個仆街⋯⋯

撞車？

小諾嘅女人要課架咩

隔左二千年，算係咁

小諾的女人。。。
那個了

龜仔how are u

無記憶好啊，可以再睇多一次文

即擺2條今晚無文

樓上巴打又玩命

鋼箭破風急飛，飛行路線恰恰沒有任何蒼蠅阻隔，直取別西卜的眉心。

蒼蠅王察覺有異，連忙手指一撓，操縱兩柄「蠅劍」想要從中截下鋼箭。

不過，「蠅劍」快要攔下鋼箭之際，鋼箭突然前後中斷，一分作二。

但見斷箭後半，無力下墜，前半的斷口卻噴出藍色火焰，産生推力，令帶有箭頭的前半斷箭，飛行速度進一步提昇！

斷箭此時的速度比子彈還要快，別西卜再要控蠅阻擋，已來不及，電光火石之間，他只能急忙旋身，挪開要害。

嚓！

斷箭狠狠地割損別西卜的右邊眉頭！

佢個賭係琴晚

佢地仲要打幾耐

聽日

繼續

練滑雪炒左，之後語無倫次又失晒憶，記憶翻左去十幾年前，嚇死我老婆

巴打有冇受傷

Honeymoon?

冇受傷嘛？

個頭腫左D,但照左CT好彩話無事
幾日開始回復翻八，九成

冇事就好啦

Honeymoon話要睇極光所以唔算係，只係我普通旅行前練滑雪

受傷都記得追post

巴打take care

入坑入得太耐

變咗本能

新年前可唔可以爆post呢

農曆新年

有血愛深仇，所以念念不忘

當日部份情況

急症室內

：我
：我老婆

：我地平安夜點過？
：無過丫
：點會無過
：真係無過
：我咁浪漫點會無同你過
（急症室其他病人同我教練偷笑中）
：真係無丫，你出左trip丫
：無可能，我咁浪漫點會丟底你！ E,點解我會係到。
：你滑雪撞親
：我知我媽係女人
：咁你又問（已經唔想睬我）

不停loop.....佢話翻比我聽時我面都紅

笑死

我仲笑鳩姑娘讀唔正我個名
教佢讀我個名。

係急症室係咁跟住我老婆去比錢掛號之類，
護士係咁叫先生坐翻底！
我駁咀點解要坐，我又無事

好彩你無搞啲咩出嚟

我奴性重到WhatsApp 同公司大部份人請假，仲要不停咁發

仲有好彩我老婆同我大部份ex都識，我亂叫個名時無叫左D唔應該出現的名

大部份都識咁勁

大部份分手都仲同我係朋友，同我老婆一齊食過飯，除左一個反左面

我幾個鐘內不停叫不同女人名
十一點叫A
一點叫B
三點叫C

D記憶回復中時間軸一值向前

賭j今日無

老婆識大部分ex
清識食，一次過食全餐

腸胃依然係好差
工作開始適應了
而我仍然單身緊

究竟我拍拖先定係結局出先呢

彼男巴，小心d呀

咁多女

差唔多廿年先得5個

最慘係下星期去旅行我諗緊仲滑唔滑 我好想滑

唔通兩晚無文

睹J 時間開始

人生贏家

你拍拖先

醫生比唔比你滑

好忙..

Ok之前贏咗條 今晚無文（唔好一兩句

咁一兩個字

煙兒一聲呀～ 咁？

成班醫生巡房時我問佢幾時可以再跌個頭佢呆左

差唔多可以開新post

我出一條今晚有

冇文！巴打大勝

巴打又贏

賭 2019 第一注 冇文

但仲未2019喎

別西卜勃然大怒，正要反擊，一直俯伏在地的煙兒，突然一躍到半空，白尾一捲，抄起那帶血斷箭，然後整個人急旋一圈，把斷箭擲回給『慵』！

「謝了，丫頭。」『慵』一手接過斷箭，然後伸出舌頭，䑛走箭頭上的血，「現在，就讓我獵下這廝！」

語畢，她右眼一睜，瞳色染紅，打開了「狩獵之瞳」！

『慵』與煙兒二人連環夾擊，別西卜卻始終能輕鬆應付，甚至連魔瞳也不用打開，因此『慵』知道再拖下去，自己和煙兒的情況只會越加危險。

為了結束盡快這場戰鬥，『慵』一心想得到別西卜的血以發動「狩獵之瞳」的異能。

「狩獵之瞳」能令『慵』變成獵人，別西卜則強制成了獵物，陷入極度遑恐和精神繃緊的狀態，對獵人會産生由心而發的恐懼；至於『慵』，則會全神貫注在獵物身上，亦比平常更易找出目標的弱點。

別西卜唯有觸碰到『慵』，才能解除甚或逆轉這種「獵與被獵」的關係。

本來，在這種空間不大而且佈滿蒼蠅的密室，不利於「狩獵之瞳」的發揮，不過『慵』此時，不得不冒一點險。

打開「狩獵之瞳」的剎那，『慵』已然扣上利箭，引弓待發。

別西卜似是受到「狩獵之瞳」影響，神情突然變得慌張之極。只見他雙手一錯，整個密室的蒼蠅忽地形成一個巨大圓球，將『慵』困鎖在裡頭。

霎時之間，『慵』被無數蒼蠅團團圍住。蒼蠅群聚集而成的嗡嗡聲，吵鬧煩擾得幾乎要掩蓋外頭的聲音。

不過，有「狩獵之瞳」之助，『慵』的耳朵，還是能清晰的聽到外頭兩道心跳聲。

一急，一緩。

急者，自然是受「狩獵之瞳」影響的別西卜！

『慵』微笑閉目，專注在那股急促的心跳，稍一挪腰，便即放箭！

噗！

利箭離弦，穿過蠅群，瞬間擊中目標！

同一時間，煙兒的痛呼聲卻響起！

『慵』聞聲大驚，此時包圍住她的蒼蠅，忽然一哄而散。

再次看到外頭情況，『慵』的臉一下子變得煞白，因為她看到煙兒正浴血於地，胸口卻插住她剛才射出的箭！

猶自震驚之際，『慵』後頸忽然一痛，接著整個人渾身麻痺，無力倒地！

『慵』竭力想要站起來，可是她發覺連指頭也動不了，唯有聽覺視覺仍能運作。

她感覺到背頸有東西在動，那東西不徐不疾地往前爬，走過她的耳和臉脥，最後走到她眼珠上。

在極近的視覺下，『慵』只見那是一頭渾身墨綠的蒼蠅。

『慵』一時只覺渾身雞皮疙㾑，想眨眼驅趕蒼蠅，可是眼皮難動分毫。

「這寶貝是由食肉蠅演化而成，它帶有一種能令人瞬間全身麻痺的毒。一般人要是被咬，片刻就會全身休克而死。但你身為魔鬼，體格過人，這毒一分鐘內應該就能完全消化。」別西卜安然坐在「蠅王座」，以手支頤，好整以暇地笑道：「所以，你和這娃兒，還有一分鐘的命。」

『慵』嘶啞地叫了幾聲，卻吐不出一個完整的字。

「你真以為，你的箭可以射中我嗎？」別西卜搖了搖頭，笑道：「你們的心思，還稚嫩得很！」

別西卜早知道『慵』擁有「狩獵之瞳」，亦測猜她會想辦法得到自己的血以發動魔瞳異能，所以先前眉頭那一箭，是他故意給射中的。

那斷箭箭頭本來是沾有別西卜的血，只是當煙兒接住斷箭時，先前傷過她卻一直偷偷依附在其身上的兩頭「銳彈蠅」，便悄悄跳到箭頭上。

待『慵』伸舌舔血時，箭頭上原本屬於別西卜的血，已被「銳彈蠅」吸啜乾淨，剩下的只有牠們身上沾有的煙兒血液。

所以，剛才『慵』聽到的兩道心跳聲，急促者其實是煙兒！

別西卜故作驚慌，又操控蒼蠅圍成圓牢，掩蓋『慵』的視線，目的就是要故佈疑陣，不讓她察覺異樣。

至於煙兒，也不知自己著了別西卜的道兒，當『慵』發動魔瞳異能時，煙兒只覺渾身繃緊，對『慵』充滿敵意。

要不是進入了「銀狐」狀態，反應比平常要快，『慵』這一箭定會正中煙兒心臟。

不過，雖在電光火石間作出本能性的閃躲，利箭還是射穿了煙兒的氣管，教她此刻只能呼氣，不能吸氣。

『慵』只見煙兒所浴的血池，越來越大，她聽到煙兒的心跳聲，亦漸漸變緩。

她知道，再拖下去，沒有魔瞳的煙兒，便會失血而成。

「這箭由你所射，這筆帳，算不到我的頭上了。」別西卜斜視地上一臉惶恐的煙兒，笑道：「我說過今天會放她一馬，所以我不會殺死她。不過，我會殺死，唯一可以救她的你。」

說著，別西卜右手平伸，五指一張，『慵』上方隨即形成了五支「蠅矛」，瞄準她的頭腦心臟等要害。

「給你一個痛快，算是我對魔鬼的尊重。」別西卜冷笑一聲。

不過，正當他要壓掌出招之際，別西卜忽感到掌背傳來一點冰冷。

別西卜凝神一看，發覺掌背那點冰冷，乃是一滴血花。

他抬頭一看，發覺頭頂天花不知何時，竟滲滿一片血紅！

三樓全層盡是別西卜用以餵食蒼蠅的屍體，污血滿地，不過早在擺放屍體前太陽神教的人己設好防滲措施，按理是不會有此滲漏。

別西卜看著奇怪，卻沒多理會，因為他知道再過片刻，『慵』體內的毒，就會失效。

可是，當他想把目光放回『慵』身上時，原本躺在地上的她，竟消失不見！

「原來，你逃到這裡。」

一股冷冰的男聲，忽然在別西卜背後響起。

聽到那聲音，別西卜嚇得大驚失色，如遭雷殛，還未回身，便即操控所有蒼蠅往身後攻！

「你應該知道，這些臭蟲，不會碰得到我。」冰冷的聲音，繼續在密室迴盪。

別西卜慌亂張望，可是除了身旁的煙兒，他完全看不到任何人。

「你出來！快給我滾出來！」別西卜怒道，雙目卻隱隱帶有恐懼。

「我現身，此室就有一人要死。」那聲音冷冷的道，「你說，這人是誰？」

「是你……是你這鬼鬼祟祟、不男不女的傢伙！」別西卜吼道，同時讓蒼蠅包裏自已，只露眼鼻，形成一副「蟲盔甲」。

「答錯。」

聲音不再迴盪。

因為一身白衣的薩麥爾，不知何時，竟已站在別西卜的面前！

痴線，好多字數

爸爸
btw大家新年快樂

好長的文
真係睇可以睇到下年

利申：身在2018的英國

用男朋友陪大家過年
新年快樂！！！！！！

男朋友的父愛

你搞我個女
我雞姦你每一隻烏蠅

快啲救返煙兒呀

好型

好多字
男朋友

好撚正呀新年快樂

想問下而家去到幾多%
中學雞追到而家差唔多10年

痴線好似好耐冇睇到咁爽

點講都係自己個女，點會袖手旁觀

煙兒最後會唔會真係裝咗魔瞳

cls未試過睇得咁耐咁滿足

滿滿的

第一次睇咁耐都未完好滿足

［答錯。］
好有霸氣

含死無一隻

80%喇

谷咗好耐

新年第一梳

呢兩個打到2020

「答錯。」

煙兒應該可以等死等到2020都未死

今晚有文？

要開新post 了

薩麥爾企到腳軟，都未打到別西卜

烏蠅佬坐住等好疏乎